想要兩，三萬，1500cc既車，唔知各位有冇好介紹

如題，thx

Fit

mazda 3
jazz / fit
都係呢d㗎啦

wish

最近睇啱swift 練下棍仔 巴打們點睇

Corolla

jazz

同問，見好小盤

同求

連登講車
樓主快啲走
一陣俾人串你窮撚買部垃圾

買車好平 有無錢交違例泊車先

兩三萬邊有1.6？

AE100

Mazda 2 1500cc

Tiida

放緊盤, tg: jl023
傾傾

咩盤

講真2-3萬留返黎搭的士好過啦

ractis囉

好似靚仔過jazz/ fit

1.6包冇後悔

放咩車？？

Mazda2, SWIFT, Morning, Sienta